擅用警察制服的罰則: 可處罰款$250

咁岩睇到，好貴呀！

第232章 《警隊條例》

65. 擅用警察制服的罰則
任何人如非警隊的成員，而未經處長准許而穿著警隊的制服或穿著任何具有該制服的外觀或附有該制服特殊標誌的服裝，即屬犯罪，循簡易程序定罪後，可處罰款$250。

黑警可以屈鳩你冒警
根據香港法例第228章《簡易程序治罪條例》第22（1）條，任何人冒警最高可罰款1000元或監禁6個月

(9up)
同時有擅用警察制服既條例同埋冒警既條例，
係咪代表要行使警察先有既權利先算冒警
如果無就係用擅用警察制服
如果下下淨係用冒警，咁有擅用制服個條咪不合理
(/9up)

話明警隊條例，梗係警員先適用啦

"任何人如非警隊的成員..." ??